[新職業] 休息師！！！

休息師吹咗幾日風叫大家休息，點知今日一嘢就比gphone收咗皮，點拆好？

好簡單，既然聽日咁多地鐵站未必開得返，我哋就真.休息

罷工，罷課，罷買！

前線為我哋犧牲咗咁多，大家唔係連休息師都唔夠膽做下話？

當然 休息期間咁悶，大家一樣可以出門口行下街

我覺得佢哋會死開黨鐵

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

開得返都好能危險 一陣又出軌點算？建議都係全民休息保平安

推

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

裝修黨鐵最有效